(鍵盤戰士召集) 蔣元秋放流料屈義士

代朋友post

義士係沙田被拉，之後提堂
事後藍絲用假fb AC扮義士懺悔，大造文章
朋友識義士本人
已經問左義士本人fact checked
個AC係假嘅
所以蔣元秋係專登放流料 做假新聞

巴打們，已經有好多義士犧牲左。
事後仲要飽受克警、法庭、外界攻擊
依家仲要比藍絲誣捏

所以我地要事後保護佢地，以免佢地覺得係用完即棄嘅犧牲品

希望大家可以幫手report個post同澄清下🙏🙏
謝謝

有啲市民都因為保護連儂牆或者幫義士都俾藍絲起底圍插
我地更加要保護佢地
香港人齊上齊落

光復香港 時代革命！

推

睇元秋fb 留言啲五毛 就知咩人支持咩人

蔣大小姐又係你呀?

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

成日9up都冇代價

開個fb 叫元秋個人帳號話係真身

report!

舉報左

推啊謝謝大家

光復香港，時代革命!

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

有冇機會hack入去po嘢？

光復香港 時代革命

我推！

準備去攻擊d民建聯街站啦 9月開始
依加就鍵戰救佢地

仆街啦妖人

補圖
第一張系佢地用義士相開既假ac開既假post

第二張系藍絲果個文宣

真係好慘 比人拉完仲要比藍絲屈 推啊

（弱弱一問 連登是咪冇得edit post?本身想補番呢2張圖）

push

Push

繼續推

Lop sun

個藍絲文宣fb

有冇律師幫佢？

邊個古惑仔上庭唔係著西裝話後悔知錯？
戲呢既姐，甘大個人重甘認真既，羅呢吹都覺得講既底能信既無知

已report

一齊report 唔好比義士覺得自己係condom

而家唔report
你轉頭又喺藍絲親戚grp見返個post架咋

推呀

保義士清白

係咪要義士自己推

係咪想義士真係後悔

光復香港

時代革命

釋放被捕義士

繼續推！

report 咗

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

Reported
屌你Ann姐成鳩日都出fake news